「已FC」法律上根本冇話冇不反對通知書就犯法

非法集結
係狗主動引戰，跟住話示威者擾亂跌序，然後話非法集結

(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。

所以?

然後？

班狗乎合晒條文喎